其實d人偷渡去台灣好易

就係叫612基金出百萬買條大飛, 裝滿油+後備油, 帶個gps, 天黑出發直踩東沙群島.

除非有鬼+直升機, 冇乜可能追得到.

大陸海警表示: 捉唔到就開槍

1:40

一隻大飛最多先十皮
一人一架直出東沙都得啦, 睇你捉到幾多架

咪就係, 買多兩架做decoy, 如果真係被人追再引開佢哋, 最後被截就自己潛水游走.

海面雷達睇唔到架, 除非無人機/直升機用熱像儀.

你截到先講, 喺海上面唔係話追就追.

其實偷渡去台灣好容易
有連登仔基本技能徒手游出公海就得

大飛夠快根本追唔到
正規軍警艇冇咁快 除非出直昇機

不過起得快隻大飛都已經到台灣

起得飛*

去東沙先300公里
搵大飛不如買架水陸兩用車 坐迫少少

真男人就游水過去

300k 樓下一架kawasaki 310
見到車尾燈當你贏

另一方法係去大亞灣, 沿大陸海岸線用大量船隻做掩護去金門.

航程唔得掛?
係都幾過瘾.

比人捉因為有人篤灰
平時大把人走嚟走去

原來係ok嘅
20 gallon油 大概可以行6個鐘,
x30 km per hour, 加埋後備油,車一個人100km出公海來回係冇問題

佢唔開槍就係ge

點解唔買潛艇？

真，俾成幾十萬偷渡不如自己買架大飛用完即棄

無知一問 大飛幾快？

如果唔打風, 用大飛一直揸到去台灣都得.

你睇索馬利d海盜片, 個海咁大要打中唔係咁易.

用熱氣球最平，升上空等地球自轉就可以離開香港

上面有人話大飛夠快就走到
咁果10個人點比人捉到?

要上到外大空先得.

其實有隨意門就好易

1, 有鬼
2, 佢哋喺公海走私hub等轉船時比人捉.
3, 其實喺公海公安係冇權捉人.

有槍你係美國外海都有權捉人
前提係你支槍要大碌過美帝果支

乜料

有外掛油箱
台灣試過行到一千
即係來回香港同台灣

理你真心定假膠

拉

坐漁船

速度係12海哩

水上摩托 俾個浪一車埋黎就反,槍都唔洗開

夠快就好難打中

on9 香港人咁有錢
眾籌買核潛艇都得啦

你無導航係大海死硬囉

on9 香港人眾籌比錢泛民律師搞乜嘢私人檢控

然後被DOJ KO

無導航, 你係茫茫大海死硬

gps幾廿蚊有啦

渣水上電單車得唔得？ 去西貢租隻然後唔還

一次大多人

人多就易走漏風聲

果件金甲係射手座聖衣？

你手機咪有google map囉

不如叫二百萬人夾錢買架Arleigh Burke class 仲好啦

Pin this

根本一出咗公海

再要用飛機係茫茫大海中搜尋

搵得嚟都去到台灣

根本件事, 就係人大多, 走漏風聲

你部手機公海收咩台?

鐵腿水上漂

公海....學睇六分儀啦屌

手機都得
搭飛機試過

gps唔洗online架喎ching

係呀 明明自己用獨木舟最安全

台海真係好大浪

得閒聽吓電台, 南中國海沿岸天氣, 就知好大浪

唔識開漫遊?

你check吓船用導航係點先

靜啦 我每日來回幾轉咩住手足過台灣
而家俾你爆出嚟

買架單人潛艇都得啦

根本就on

每人比數十萬?

數十萬不如買隻艇自己開出去啦

如果買到水上電單車，買埋衛星導航有幾難

其實好難打得中

買隻潛水艇

。

會唔會驚自炒多d

唔得架 連登仔會話無漫遊PLAN會收好貴

不用二百萬人眾籌買架潛艇咪仲安全

點解612有錢做咩唔造火箭或者高達

如果有好似Banksy 咁cool嘅artist 賣一幅畫捐一隻勁艇，就冇死

咁買張台灣電話卡

收皮喇 屌你老母

香港有呢啲傻仔真係仆街啦

其實捉佢地個海域係毗連區
公安係可以執法

雖然咁大個海佢哋出埋公海捉都冇人知

係 根本正確
一買一定連登仔都識登記同搵到位泊船
而且日日都識開船都唔會俾水警海關查到
一萬其實都過到台灣

左腳踏右腳搞撚掂啦

GPS 民用 你用北斗我無野講

失敗主義 正ar

睇你表演

你咪去試吓過台海

offline map十指南針做保險

帶多個魚牌漂流時求生用.

70-100KPH都有睇馬力

你download 定張地圖 無 data 一樣用到gps

你係無去過旅行既毒撚？

船用gps

你都on9

平時行過去，一日來回幾轉

明顯係

潛艇先係皇道

呢個世界有雷達架

買大飛咪好易比知想偷渡?
不如跟漁船出海好過

屌你老母不如揸高達算啦

其實呢d野使鬼揾蛇頭, 自己去台灣約船都得啦, 大船停喺附近公海, 上夠人先開車.

万刀甲應該得

咪撚on9啦 大飛十皮？
十皮150匹都未買到 仲未計船殼

要穩陣走到 起碼300hp X4
香港水警部山貓都300X2啦

一部300hp 17萬
依家講緊要四部
先至叫做穩陣少少

仲有隻船殼要承受到四部大機嘅重量
一定係做厚料
嗰度又十幾廿萬

加加埋埋百零萬走唔甩
但係錢對香港人黎講就真係冇問題嘅

真係佢喺香港呢個海上市場
你要砌一隻咁大匹數嘅快艇
係差唔多所有買賣船行都會知
即係簡單啲來講狗都會知

就會即刻俾人釘死你嗰個大匹數機
睇吓你去邊度裝

同埋一次過要咁多部呢啲大機除非你搵黑市市場
嗰啲路數就更加難搵

完全唔撚係你哋講咩10幾萬就走到咁簡單。。。

雷達好多限制, 睇唔到的.

係就唔洗用幾百億美金研發 F16 F35 啦

岩岩搵左呢張圖
原來印尼咁撚勁 好多圖都係開炮打爆晒D偷野既中國船
有D大船都照打

Gps係靠公用衛星...電話無台都得，有電就得

入到幾多油啊？唔好玩啦
嗰啲出到外海都係輸比啲差佬快艇㗎咋
人哋隻快艇重
可以壓海浪 相對個行行速度就會快
因為佢唔受海浪影響 你㗎水上電單車大浪少少都要收油門
唔減慢少少咪反
係咪真係唔識？

補充番少少呀20萬一部300匹

不如買雷射槍激光劍啦

連登仔：只要手上有鍵盤，咩都好容易

但唔夠子彈快，支那狗無人性架

分分鐘可以係海上安全將中國船打爆
原來早係2015之前就已經大規模係世界各地捕魚然後飛返中國

成個po都冇兩個人係識呢科一路睇一路笑到仆街10萬蚊大飛

綜合以上回覆, 係咁:

1x大飛, 10萬1隻, 每次載5人
台灣klook預約魚船, 泊喺附近香港公海, 夠客即走.

出公海浪大一野就反

#53577

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

假護照出境仲快喇

海岸線邊境有雷達？

閉氣潛水安全啲

出左海海浪比近海大
出左公海要轉漁船才有機
點都要台灣有人幫拖

原來大飛副計咁貴

屌你不如買私人飛機

Klook 屌你老母

唔好鳩up誤導害人，海況良好下艦載雷達連玩具遙控船都detect到，差在會唔會咁啱喺佢地嘅巡邏/偵測範圍。

純粹機槍掃可能難啲，搵軍艦嚟有對海雷達就唔好ff太多

子彈咪又係用船或者直升機射
講緊呢啲美國邁阿密走私毒品已經玩咗幾十年
唔係本身有直升機巡邏根本捉唔到

平時南油釣魚船去到邊度?

偵測到唔代表打得中
打索馬里海盜已經睇到根本好難射中
每一次都要出直升機

潛艇啦仲大飛

睇有幾多個引擎

水上摩托買嚟玩下都可以，但偷渡真心死梗
建議自己試一次長洲內回中環，唔撞唔炒先
無意引戰，純學術討論下

已封鎖會員 - fist_me

我諗起外國有人diy潛艇 着草一流

因為索馬里海盜有AK, 所以唔敢落快艇攔截，而香港人乜鳩都冇, 老解同水狗會好樂意同你追逐玩移動射擊練習。

十幾粒是沒可能買到大飛

612基金唔係做犯法嘢

Around27億美金一隻，抵玩

洗乜咁麻煩，到時著草每人袋定一舊水，啲公安收錢就放人，有人試過就咁冇事，仲食住煙仔行返出黎

用風爭仲平喎

十萬一隻 咁你準備洗定八月十五
香港都未撚出到就比狗塔你返去

連登真係痴線佬集中營

南海油井 其實好近

我有招仲妙, 錢都唔洗

單手海過去咪得囉, 遇到支那海警就潛, 完美

雷達連部飛機都未搵得番
大海真係好9大

咁不如問下美軍幾時過黎掩護

拉

因為部飛機已成碎片，隨水飄流好難分辨喺咪海洋垃圾。
如果係高速移動就另一回事。

手足冇錢

大飛可以去到咁遠咩

你講既堅唔堅呀？

摩你老母個托柒臭閪

諗野咁撚簡單

今朝先喺台北食咗個早餐

講緊老解軍用雷達，如果係鬼佬貨連可樂罐都偵測到。
二戰u boat伸支通氣管上水都畀盟軍雷達掃到, 可想而知今時今日軍用雷達嘅探測力有幾高。

原來講緊老解

算啦 連登仔以為自己同the flash 一樣可以直接係太平洋到跑到美國
支共係廢 但係對比嘅對象係美帝
現有嘅雷達技術下 除左天氣唔好+入夜嗰陣潛逃 只有靠有內應/買通 先可以提高安全系數 如果唔係真係九死一生

索馬里海盜用漁船同埋平價快艇 速度唔夠快
大飛係有絕對速度優勢 根本唔需要駁火就可以逃脫
另外我都未試過見海軍喺快艇上面開槍可以打低另一架快艇 多數都係靠驅逐艦上面重機槍

google map?

放多幾桶油點會唔夠
離開晒中國控制區域就可以減速節省燃料㗎啦

本身可以運貨 而家淨係載幾個人

Google map ?

多鳩魚啦, 海平面搜索雷達(軍艦最勁以嗰d), 只係見到個光點, 喺香港附近水域幾萬條船, 點睇到你?

係囉，咁撚蠢㗎。隨意門咪得囉，再唔係LOL咁TP囉

唔好識少少扮代表

二戰搵潛艇係用聲納 因為佢沈喺水裏面 露出水面嘅嘢先用雷達 而雷達多數係用來計算距離等等

正常俾你探測到潛望鏡 咁樣聲納一定已經好清楚 雖然都有試過驅逐艦係冇開聲納嘅情況下肉眼見到條鏡/管先發現

最重要係佢搵到你都冇用 香港水域咁多船咁多漁船 你正常行駛佢點知你係偷渡 速度係俾人發現先至要開

架架船行10 knots零捨得你行50 knots，唔追你追邊個?

舉報樓主

聯署支持封殺微信同TikTok

starlink

一個係海盜，一個係正規武裝力量
點比？

有雷達架ma...

On99，游水去咪得，洗撚艇仔

台海海峽好撚危險

近排海陸空應該空降咗班中國公安
巡多咗
日日都捉到嘢

根本俾人督灰， 識潛水都走唔到，
12條友一齊去，真係共享快艇平d 咩

支那講規矩既咩
btw可行，可以揾人引完後面先聲東擊西

公海

連登仔單手游出公海，雙手應該游到去台灣

根本眾籌俾飯民就係鬼

證明讀書真係好重要

二戰passive sonar同active sonar同艦載雷達有效範圍係幾多？DD保持10 knots上限聲納探測航速，喺北大西洋要揾幾耐先可以揾到一艘潜航緊嘅U boat？仲未計對方可以利用thermocline匿蹤。
雷達嘅作用正正係針對u boat要定期伸管換氣叉電嘅弱點，令盟軍可以由初期被動驅趕變後期主動獵殺。

高登到連登都冇乜人講潛艇，一講潛艇可以同你傾幾晚。

80節 150kmh

你個路軌係固定方向 人地預判射鳩你有幾難... 你估你玩pubg？

唔熟船冇技術揸大飛，水狗艘山貓真係可以玩殘你。

左手攞幾個氫氣球咪得囉

右手再攞個手提風扇就有推動力

去全世界都得

到目的地點落嚟?

跳落嚟咪得

屌你而家打GTA

係連登偷渡上月球都係小兒科

其實我都有諗過
不過出到海如果大浪,或者開槍同埋有魚群咁點算

雷達掃既係金屬
二戰果陣英軍空襲德佬點對付德佬D雷達?
就係用灑鋁泊滿天飛咁
敵人雷達見到既就係一大片唔知咩尼
參考下

用個膠箱反轉係咪會無限空氣？
到時行過去咪得

12個人仲未計船家既大飛？你啲常識去左邊👈🏽

不如買槍啦咁

香港人70%藍絲, 另外30%愛與和平感召.

公海有台軍同美軍

要搵就岀Catalina啦
雖然大部分靠破密碼搵大約位置
所以話最驚直升機

人地大陸個人先游去金門？

用.30定.50？
發射平台隻船幾大隻？

頂多有效範圍咪2km 喺海上面打中嘅機會細過你出街俾人高空擲物打死

另外快艇當然識得玩S形機動 連美國都係搵直升機加快艇幫手先至攔截到

我喺美國打固定200碼靶都已經好難

馬力夠大直接直線踩盡點會走唔甩？
香港又唔似大西洋咁多風浪
大前提係動力要好足夠

佢哋用漁船非快艇

個路軌係固定方向，但個海浮下浮下，一定唔係易瞄

612攞哂啲錢去買音響啦，仲買大飛

其實呢有熱能鏡同埋雷達

你都on撚99

其實熱氣球會跟住地球自轉....
如果唔係，你跳起應該會由香港島跳九龍着地。
P.S. 地球自轉速度1000公里/小時up
認真咗

如果冇密碼冇情報, 一般都要艦載雷達揾到可疑目標再派飛機去確認同轟炸。
所以後期德軍艇長連伸管叉電都淆，u boat 75%嘅loss rate好大程度要歸功雷達嘅精確定位。

i forgot to tell you , RADAR

樓主認真

9up擺返去創意台啦
呢度d傻仔真係當真㗎

唔識就收皮啦 雷達detect 到玩具 ，屌你老母傻閪

因為佢地會預計到你航向再包圍攔截，水狗同走私大飛經常攬炒就知其實好大風險。

咁㗎大飛唔喺香港 喺台灣或者其他地方整咪得囉 當然假設要有咁嘅門路啦都

事實真係detect到

細事物都detect到
不過可能人地雷達員覺得無威脅唔理

有時外國detect到隱形戰機以為係睇到雀鳥
其實因為隱形戰機吸收左太多波段
反射返去細左
所以無引起人戒心

你明唔明雷達原理

請善用起底功能，Block，上一頁。

搞咁多嘢不如買直升機

咩map都得啦，有offline map同gps就得，手機用data同wifi只係幫助定位唔係必需

Gps本身就唔需要data

反雷達

熱氣球都得。咁孔明燈都得啦

理論上啱 但係由於香港冇咁大匹數快艇 本想喺香港水域出現呢啲 好快就已經全部人都知 即係好似帶住個6800喺條街度行緊

用過雷達未？ detect 到咁細件野邊個去睇 中浪啲都大過你隻玩具船

用過

做過雷達維修員

the RCS of an object is the cross-sectional area of a perfectly reflecting sphere that would produce the same strength reflection as would the object in question. (Bigger sizes of this imaginary sphere would produce stronger reflections.) Thus, RCS is an abstraction: The radar cross-sectional area of an object does not necessarily bear a direct relationship with the physical cross-sectional area of that object but depends upon other factors.[5]

Somewhat less informally, the RCS of a radar target is an effective area that intercepts the transmitted radar power and then scatters that power isotropically back to the radar receiver.

More precisely, the RCS of a radar target is the hypothetical area required to intercept the transmitted power density at the target such that if the total intercepted power were re-radiated isotropically, the power density actually observed at the receiver is produced.[6] This is a complex statement that can be understood by examining the monostatic (radar transmitter and receiver co-located) radar equation one term at a time

用乜都好
對家出幾倍價錢收買個蛇頭都

連燈軍師真係坐在撚著個腦

水上電單車快唔快過大飛呀
快得過水狗隻山貓就唔怕攔截啦

呢個有灰色地帶

要睇佢地點先

戇撚尻，我單手游出公海啦戇鳩

由上年開始
香港所有船同買船油等都難左好多

咁不如偷渡去大陸再去廈門遊水去金門

只適用於高空

被捉晒嗰單好似係用快艇喎！

用太陽能發電

屌，廢
我放個屁都噴射到澳洲啦

其實係work概
問題就去到另一個層面

你係外國組裝一隻大船
有能力抵抗到老解概武力打擊
技術上同係外國搞武裝基地係無分別
當然唔係未試過，但近代民主國家已經無再比外國人係本國到搞武裝組織
所以呢點就好睇台灣同美國會唔會落撘

如果都落埋水，南海9成9打大戰

樓主再世諸葛

佢地係漁船出

但宜家香港地，同船有關概野都睇實左好多
自己去fb到望下就知

湖都唔得啦

毗連區的法律地位不同於領海。領海是國家領土的一部分，受國家主權的支配和管制，而毗連區是為了保護國家某些利益而設置的特殊區域，沿海國在此區域內對特定範圍內(例如海關、財政、移民和衛生等特定事項)(享有必要的管制權，並對上述的違法行為進行懲戒。

Btw其實單野支共唔講唔會有人知
實際佢地可以已經出左公海
再過係毗連區捉都得
任佢地講

任何雷達都有缺點，貼水面飛彈 雷達都detect唔到，係雷達到大飛應該被海浪cover左

呢樣真

係貨輪屈蛇

借個位

香港嚟講d光點多100倍啦

同經濟專屬區概念差唔多

LIG NEX1隻艦載雷達可探測水面0.3m大細目標，專門揾北泡潛望鏡。

我估依家日日所有同大飛有關既生意人脈、上落客碼頭，依家都被狗mon住晒了..........

探測到同分辨到係完全兩回事, btw, 你都幾撚蠢㗎喎.

樓主我勸喻你得閒去西貢睇實況，日日有架直升機開射燈盤旋伏伏伏，有幾多軍用官方船隻等緊你

手足睇路吧
(同你講都覺得口臭